我老母睇TVB新聞，TVB又影大頭照

萬事小心
TVB會zoom大咁影

屌 我老母都係